我想買波

垃圾狗會日日都維修系統，日頭唔撚整，星期日夜波先整

屌佢老母等多日唔得既 今晚得個7場西波 琴晚成十幾廿場仲一堆五大聯賽

好彩琴日晨早買左利記輸

補唔到發慘過食屎